[學術研究］村口隻狗好鍾意對住人噴蕉，對佢噴殺蟲水有冇用？

噴止汗劑加火機

推